小天使WENDY

在舞台上努力拿起所有的玩偶並且會問粉絲是要給哪個成員！

即使任務失敗了也送出了水果並且要了地址承諾回頭會寄簽名專輯

經常會將自己的外套給成員們穿

好想娶牙溫...

啤啤是天使

牙溫一定係賢妻黎

我一定會比幸福佢

小天使。。。以為灣仔間骨場

人美心善。

以為會有阿喪

好靚想色

Back please

我愛牙溫

牙喪一早看透世事

暖女......

孫！勝！完！

痴線咩 娛樂台唔講依啲野

矮
無波
仲係咪女人？

wendy my girl

死得未?

長情蛇不再長情

係我女人